又輸錢喇！！！新手真係唔好亂玩期權！

見琴晚個市咁差我就多手put左 今日又升到癲

你廢姐

你廢啫

賣左佢。買call。聽日跌先再買put

唔關廢唔廢事
做淡一身已經係on9
仲要跌完一輪先追沽
根本係on9嘅極致

技術分析撚話會股joy

惨，用黎做fuse幾好

技術分析都有勁人廢人既

對淡友咪股joy

賣咗架單車再all-in